做人唔好太有自信

岩岩真係嚇死我
同完男朋友出街
搭地鐵返緊屋企果陣
無聊咪禁下連登睇下post
我已經留意到隔離有個同我差唔多高既毒撚陰陰嘴笑
隔左一陣
佢無啦啦走過黎

毒：hi靚女 見你都睇連登
我：
毒：估唔到連登都有絲，可唔可以比電話我
我：唔可以
毒：咁比你連登ac我
我：err我cdrom黎(其實我唔係)同埋我有男朋友啦
毒：喔

呢個時候地鐵到站
我即刻狗衝落車
落車果下幾驚佢會跟埋落黎
我真係嚇親
成個人呆晒
點解而家d人可以咁有自信
我驚到而家手都仲震緊

圖呢

Sorry

比人搭過訕都咁驚睇黎樓主先係真毒

對唔住囉！

太靚女無計

對唔住靚女
冇心嘅

Hi

扮乜鳩死毒撚

我真係毒 sor
我咁毒都有人搭訕，你就知d人幾恨女

我等緊有人開post話我唔俾電話係臭雞

唔好意思囉

咁又唔係咁計，大把女仔一拍拖就唔會比電話異性啦，拍拖就係要安安份份

好想瘋狂打電話比樓主

樓主真人真事定作故？

所以我唔敢出街上連登

有陰影

毒撚到，好撚保守，換轉鬼妹俾人用pick line up都唔會咁啦，人種問題 垃圾

我認我性格垃圾，但我唔會覺得我係黃種人就係垃圾

唔係你性格垃圾
係你垃圾

華人賤種

其實人地又冇做過啲乜野，只係想同你做個朋友。樓主講到心有餘悸，又有陰影，唔講唔知以為你比人非禮過黎。但你咁樣上網唱人，你有冇expect人地係睇到你個post從而令到自信低落，唔敢再識女仔架?
我覺得樓主你既心腸比起果位男仔既外表更毒

咪係，唔鐘意拒絕左咪算，攞個電話都要俾你放上嚟

對唔住呀

咪係，華人女性又保守又on9

死豬扒，我肯打開話匣子已經對你好好啦，你老味仲要放我上連登

樓主先係毒果個

毒撚們又幫親不幫理

我覺得拒絕一次咪算，再繼續問先顯得柒

咁你開post 咪即係比左個acc 名佢

原來你就係個死臭雞

仲要無啦啦扯埋人種黎講
毒撚思想真係好可怕

見到你情不自禁

原來就係你

唔覺條仔柒，想識女係咁架啦

咁你係咪靚女先？

連登真係好多基佬

你依家咁樣開post
佢咪知你ac囉
如果佢偷影左你 已經可以起左你底

真心膠

唔畀電話咪算囉
洗唔洗爆我出黎呀

pickup line呀 pick line up

唔知樓女真膠定假膠 其實你咁post人出黎更加顯得cheap啫

agger 最小夠膽行出第一步先，如果係靚仔樓主又會唔會咁諗

其實係咁Ge 果個唔係我黎
同一情況 比我預到會毒到連Yo你都唔敢
睇黎你所講果個毒撚 都唔係好毒

有個fd係超自信毒撚
佢癲起上黎真係勁恐怖

暗瘡200磅極上美極問你攞電話你咪撚唔比呀

人地欣賞你 但又同你無共同圈子
呢下錯失左就可能呢世都見唔返你
依家佢都只係問下你姐 你講你有仔佢都哦左啦 又無唔禮貌
洗唔洗咁樣笑鳩人

對唔住呀, 我以後都唔問人拎電話啦, 做單身狗算啦

拒絕條友左咪完囉
又驚到震又出post又盛，報埋警丫笨
人地食左你隻豬呀依家？
戇鳩鳩港女

好人好姐點會周街撩人
On9到😂😂😂

你最on9就係你放左上黎

嘩屌幾耐無見過人一次過用三寶

個男仔係主動左d, 但你又唔駛驚成咁

唔好意思囉嚇親你
不過好在你有開post等我搵得到你連登ac
已pm

對唔住，嚇親你

如果真係有咁多, 就唔會成日話全部女人都係雞啦

其實樓主又無開名又無po人張相，班毒撚做咩咁大反應

唔係樓主最大反應咩

算啦上得連登會有咩好野呀?
樓主又冇po樣又冇起底，其實班毒撚驚d咩?明明行出街都開始腳震

作得差d

作得差左d

呢個禮拜第二單？

岩岩真係嚇死我
同完女朋友出街
搭地鐵返緊屋企果陣
無聊咪禁下連登睇下post
我已經留意到隔離有個同我差唔多高既美極陰陰嘴笑
隔左一陣
佢無啦啦走過黎

毒：hi靚仔 見你都睇連登
我：
毒：估唔到連登都有靚仔，可唔可以比電話我
我：唔可以
毒：咁比你連登ac我
我：err我cdrom黎(其實我唔係)同埋我女男朋友啦
毒：喔

呢個時候地鐵到站
佢即刻狗衝落車
果下幾驚佢會跟埋番屋企
我真係嚇親
成個人呆到落車
點解而家d人可以咁有自信
我驚到而家手都仲震緊

抄都改唔得好

天真

華人男性好保守
夠膽開口撩人
又冇諗過會比人恥笑

遲下可能有post話「突發！」臭雞mtr上連登

上面咪有巴打講左唔同意樓主嘅原因咯 點幫親不幫理？如果你駁唔到嘅話直接承認就可以了 唔提出任何反駁的論點只會侮辱其他人係毒撚除了顯得你係一個廢物之外無其他作用

佢依家咪知你ac囉。。。

正皮

重點為：同你差唔多高😂😂😂

你依加係到開帖 咁人地咪知你連登ac名

華腸

岩岩真係嚇死我
同完男朋友出街
搭地鐵返緊屋企果陣
無聊咪禁下連登睇下post
我已經留意到隔離有個同我差唔多高既靚仔陰陰嘴笑
隔左一陣
佢無啦啦走過黎

靚：hi靚女 見你都睇連登
我：
靚：估唔到連登都有絲，可唔可以比電話我
我：可以
我 : 想唔唔想同我扑野

華人文化就係怕陌生人 點解d人反而屌樓主毒？
你估個個都咁open性格？變時變左外國文化先係主流？

支持樓主 以家d有d連登仔真係好撚麻煩 唔比電話又話人地毒 思想唔開放 比咗又話人拍緊拖仲比電話正臭雞 越嚟越多5P小學雞入侵

樓主應該影埋相 放上黎比大家公審佢！
人貴自知 死毒撚性騷騷！

lm

到依家都唔知成篇野重點
重點係樓主遇到果個係矮柒毒 先打上黎恥笑喳
如果係靚仔高大咪唔打上黎, 會心微笑下

大開場白就攞電話，點俾得落手

我想識個朋友姐
洗唔洗咁唱我呀

唔比好正常，樓上做乜9
不過唔使周圍唱

比人問電話你開唔開心？

如果樓主唔係用毒撚去形容
我諗呢個post啲人講嘢會唔同晒

成班毒撚「毒惡」

咁其實我唔算矮，好多男仔同我差唔多高既

侮辱其他人係毒撚
連登本來就應該係毒撚集中地

屌
唔比電話我咪唔比囉
洗唔洗上連登唱鳩我呀

如果係靚仔問你電話，你比唔撚比呀？

成班垃圾 如果覺得咁樣搭訕 甚至真係會比電話人好平常 你地咪又話人mk狗公臭雞公廁 搞臭連登個名
換轉有個草莓妹咁問你 你班友會唔會屌鳩樓主呢？

夠膽係現實問女仔拎電話 毒撚極有限啦
分分鐘其實扮毒撚借連登溝女嘅mk 仔黎
樓主應該反問佢ac 名 然後post 上黎清算呢d 偽毒

唔撚俾

毒撚最忌有自信

點解有上連登就要俾
睇同一個post洗咪上埋床

毒撚定義係柒？依個真心唔知。我都無講過佢柒，邊度得出個結論？

佢投射左自己形象落篇文度

虛偽到呢 收皮啦臭閪

樓主個post傷害左眾多連登仔個感情，希望你出黎道歉

唔撚信

樓主都唔方好女仔 咁樣都要放上黎呻 得兩個可能 一係心胸狹窄一係想全世界知有人搭傘威威豬

話俾又雞，唔俾又雞 咁你想我點

又係度出假文

黑心既似係你多d
針唔拮到肉唔知痛
以後有自信薯嘜、40路發福大叔、狐仙蝻印、大隻黑鬼當街死纒問你拎電話只係想做朋友
唔該你唔好拒絕，唔好同返其他人講，更加唔準覺得驚
你知啦，同性戀要鼓起勇氣搭訕更唔容易
俾你拒絕過唱過以後都冇曬自信就真係罪過

佢想你話會比，之後先可以鬧你臭雞
依家你話唔比，佢咪失晒控搵唔到嘢鬧

嘩屌你老尾比人搭訕咁撚大獲?真心建議報警, 大佬你搭個訕拎個電話會嚇親人架嘛, 樓主驚到手都震埋, 我覺得呢D人好撚危險, 報警拉鳩左佢就岩

對唔住囉

點解會有咁撚多人幫個毒撚
幫返同類？

唔明樓主有咩錯
換轉有個美極埋黎拎電話
我都會嚇一嚇
何況我覺得自信毒撚多數好癲

問你拎個電話 唔鍾意比咪唔好比

嚇咩到手震，咩唔好太有自信。鍾意就問先係正常人，你拒絕完人再推人出黎公審，

你先至無風度個個

正常mk 仔嘅作風

睇字啦，都話拒絕一次咪算，再問先令我覺得佢太有自信呀

係好多mk鍾意周街問人攞電話

咪撚玩啦ching 毒撚夠撚膽係街問人拎電話咩

家陣佢地屌樓主果班好明顯就屌緊樓主比人拎電話姐 唔比咪唔比囉 洗唔洗咁都擺上連登呀 咁樣黎話鳩班真毒真係好咩？

你試下隨街無啦啦random 問人
睇下有無事囉

毒撚心中嘅正常同正常人真係差天共地

Hi C, I am surprised that you are a member of Lihkg. Do ou think we can hang out? 馬上食腸

你都識講毒撚唔夠膽問人拎電話
真毒根本唔係樓主所講嘅人
你最多咪話樓主用錯代名詞，個條友唔應該用毒撚形容，應該係mk 仔先啱

咁mk 仔周街問人拎電話俾人擺上連登有咩問題

好撚戇鳩呀 見到連登啲人係咪都話女人係臭雞 依種風氣真係好唔要得 有時愈黎愈唔敢係條街度開連登睇 因為講得人係臭雞 多數都係啲連臭雞都溝唔到嘅毒撚 大家係如果想一開連登就比人咁標籤 就繼續啦 唉

計我話 就拎個毒撚個電話 撚狗咁撚佢就最好啦
毒撚就咪撚叫春 嚇親人幾無謂

拎撚就死撚開啦 有冇自知之明架

樓主好撚垃圾

傾句計就覺得人地想同你扑野，起曬鋼咁 ,仲要俾你放上黎公審
只能講句黃種女人性格又保守又on9

點撚樣用錯呀大大隻字寫住毒撚呀 一句話用錯就唔洗比人屌？

我話佢毒撚係因為佢睇連登呀，有無mk仔會睇連登呀？
我都係毒撚啦 所以咪驚到震囉屌

成個post呢個comment最撚恐怖，開頭仲以為係潮文黎

😩一定要送女友番屋企
一係爆房過夜

啲 連仔喝到...

一定要同你傾計架 你乜水呀

問左會有咩事 最多咪拎唔到電話 會爆炸？

你咪屌佢唔應該形容d 友係毒撚 應該形容佢係mk 仔囉
而唔係因為樓主話係毒撚做 就合理化周街問人拎電話呢件事係正常人做
如果樓主形容係mk 仔做 上面d 人仲會唔會屌樓主擺條mk 仔上黎

有冇諗過你騷擾到人 可以用遊蕩罪拉你

屌 你都係入番你臭閪老母個閪度啦

得閑就拎塊鏡照下自己個樣 做人最緊要搵到適合自己既位置 毒撚就咪學mk周街問人拎電話 做d 超越自己能力既事 呢d 咪叫不自量力囉
自己又柒下柒下咁 又嚇親人 你話幾無謂呢

依家你知其實大撚把mk 仔上連登啦
周街問個三五識七嘅人拎電話都話正常

我就真係睇唔到透邊d 先係毒撚 邊d 先係mk 仔

俾異性攞電話已經算好
我試個俾啊叔攞電話
利申：男

[img]圖片網址[/img]

所以我話一定要報警

試試無壞 話唔定係係條通往新世界既通道

樓主放上黎大家都係得個傾字, 幫唔到D咩, 你又比人嚇到咁樣, 真係報警穩陣D, 唔知個毒撚/MK(乜都好啦)下次會唔會又嚇親其他女仔

會發生咩事？
最多咪比/唔比

嗱
你因住俾人話惡毒周圍唱hurt到阿叔呀

咁你依家同比左account 人有咩分別

毒撚唔可怕 活係二次元都無乜問題
有自信既毒撚先係最恐怖 定時定候發情就出黎搞鳩d女仔 嚇親人呢下慘
利申 支持毒撚絕育

呢度唔會有阿叔d同類幫番阿叔

出街上高登 - 冇事
出街上中資抄登 - 畀抄登濫交仔抄牌

你又啱

入嚟以為有勸世文睇

終於知你ac係咩

無是咁的 扣一千分

乜原來連登仔咁大愛 咁俾暗瘡美極抄牌唔好拒絕喎

點問人拎電話先正常同成功？

想拎樓下麵包鋪個女仔電話

毒撚係坐小巴都唔敢叫落車,問你拿電話仲係唔係毒撚呀?on99

樓主會唔會係靚到令毒撚都想狗衝拎電話

起碼去多幾次，等佢認到你記住你先啦。唔好一黎就問人拎，真係會嚇親人

靚仔之餘都要睇條女性格既
爽朗d既女仔通常都會ok
如果比靚仔抄的話

利申 抄到過

屌，我都唔敢叫有落啦，咁有人問我依個毒撚拎電話又係咩心態？

有膽問你拎電話已經唔係毒撚

日日落去買個面包 佢見得你多 自然會認得你
之後再搭訕會易上手好多

你都戇撚鳩
正常人行街比個毒撚滋擾只會覺得難受同唔舒服 好似比人侮辱左咁
你叫個正常人要覺得無野 比毒撚滋擾係正常？

識考慮人感受再學人諗溝女啦
仲講風度 瘋度你就有

咁你搭mtr得一次機會
咁應該點做？尾隨你撞多你幾次先?

曲線求相認

佢應該係pt同好撚多人

咩點做 唔拎會死？
係拎都諗下點樣無咁唐突 唔會咁易嚇親人啦
而唔係一味要個女人覺得正常 唔比人驚囉

咩心態我唔知呀,但起碼佢唔係毒撚囉

想識人本身冇錯 錯在樣柒

佢做咩位先? 收銀?
你覺得你自己有咩吸引到人?
做d野吸引到佢注意先

就係問緊點拎 係得一次機會情況下

冇圖點傾

毒撚之間嘅批鬥

屌你
問下電話姐就貼我上黎

前排我條友番工時就比條友問拎電話, 條女唔比佢隔陣就寫紙隊contact比我女
之後條女比左張紙我, 我用佢電話一search fb, 屌, 個樣仲毒過100毛個dickson, 真心唔知佢哪來的勇氣

心胸狹窄
依家俾無啦啦變態佬搭訕wor
受完驚嚇發洩下情緒都好正常

本身個樣已經好唐突架啦 點都會嚇親人 千其唔好問人拎電話
利申 見到毒撚都會打冷顫

個重點係見到條女上連登千奇唔好抄牌

以前我都幾fit

有日着住背心去公園跑步

突然有個秃頭阿叔行過嚟望實我個身體，佢個樣望落都幾似老咗既賭撚

佢問我: "er...我地可唔可以做個朋友?"

我下意識講咗句 "痴線" 就掉頭走咗

我事後諗返，其實我當時語氣的確重咗，何況一個基佬鼓起勇氣主動問人都幾唔簡單

但人遇到呢d情況，當刻覺得厭惡/害怕/嘔心根本係人之常情，而且人係應該要有戒心去保護自己

更何況樓主只係一個女仔，驚都好正常，而且佢又無影毒撚相放上嚟，邊撚到有公審?

如果係個靚女行過黎話你好fit 問你可唔可以做個朋友教佢做運動 你會唔會覺得厭惡/害怕/嘔心? 認真一問

咪同你講唔拎係咪會死呀

我都有諗過呢個情況

但我又唔係靚仔，我都有自知之明既，我會擔心個靚女係咪呃我錢多d

依家女朋友都係問拎電話開始，有咩問題？係外國好平常姐

雙方都覺得無問題咪無野囉
而家明顯比人問個個覺得唔舒服咪有問題
唔係奉旨要覺得舒服架嘛
btw, 香港係外國咩 外國好平常咁又點

留名睇靚仔版

曲線俾佢知你連登acc

問題在於樓主上連登呀

咁其實我唔問過都唔會知比人問個個覺得舒唔舒服嫁
見到啱feel問左先有咩問題

對唔撚住

照下鏡再諗下自己講野態度對白 就大概估到人地會唔會舒服
再睇下咩場合

問左先無問題架，覺得自己咁有魅力有自信係好事

點解班巴打咁激動
一個女仔突然比人搭訕首先都已經嚇一嚇啦 比啲勇氣拒絕完人之後 仲要繼續撩你傾計 其實真心會淆
唔比人拒絕到底係咩道理 而家啲後生仔做乜鳩

照下鏡就知

外國都係啦 屌你老味 你生得毒柒既出到國 咪又係俾鬼妹撚狗咁撚你
乜撚野外國好平常 外國靚仔拎電話咪好平常囉
你記得你係毒撚黎架炸 醒下啦

但咁樣咪會出現樓主個情況

最慘係照完更加有自信

咁乜都唔理問左人先，咁唔識考慮人感受又咁有自信，實要預左有機會收皮架喎，當然都會成功，睇人囉
無理由溝女/拎電話就一定要人受架嘛，咁唔係自信，係自大喎

姐係都係個句 問唔係問題 樣先係

咁人地唔舒服就放上網講
又有咩問題呀
主要係上下連登比你見到, 就要比電話你?
問都問得柒, 抵比人放啦

毒撚會主動講野既對象

只有毒女

我無講過有問題wo
你咁大反應做咩

毒撚圍爐post

人地放上網 你問拎電話有咩問題
依家又話無問題

撐毒撚就係毒撚?
撐特首係咪人人都係特首?

自我中心到

Logic?
我有我問 你有你放 唔可以大家都無問題?
反正連登都係fb黎嫁啦

Hi 靚女，原來你叫海洋小貓咪

終於搵到你啦

搭

0分重作啦

撐藍絲既會係藍絲喇掛

搭訕冇問題，不過要有技巧囉，咁直接會嚇親人

叫男朋友送你返屋企咪唔會有痴線毒撚連登仔搭訕囉
利申日日送女朋友返屋企 係地鐵望住側近啲巴打睇住佢上連登想搭訕又唔敢嘅可憐樣

偷換概念
毒撚係指樣/性格
特首係職銜

通常啲男仔一搭訕個狗公樣就出曬黎，我係女都不了

連登有絲第一日嘅事咩
諗藉口都諗好d

gay

都係樣子問題

其實標題應該係 樣衰唔好太有自信

笑死我 呢度好多假膠

臭雞扮high class

收撚皮啦臭閪又喺度老作
屌你老母臭閪
臭撚到想嘔

唔關事囉，跟本係心態問題，如果你純粹想做朋友點會有狗公樣

條女心諗 你既外在美吸引唔到我去了解你既內在美

都冇圖冇樣
唱乜9

我同意 班毒撚咁撚驚踩親你條尾呀

靚仔唔需要厹都溝到女 所以唔會有厹樣
結論就係得樣衰先會有厹樣

我諗係事主

話靚仔唔通個個會靚仔得過房祖名咩，話樣衰其實執一執啲儀容已經唔錯啦，關個樣咩事

覺唔覺你講野好垃圾

我都覺得唔應該比
但同時亦都冇需要放上嚟

你個腦就比人偷左,講緊撐一樣野係咪自己本身都要係/鍾意果樣野先讚得?

好明顯樓主先係個毒撚

屌你老母 問你攞個電話唔比咪算 洗唔洗上嚟同其他人講呀 犯法呀

唔覺
問人拎電話同比人件事放上網討論有咩絕對對立?
問人拎電話 同 放件事上黎討論根本兩者本身就完全無問題
唔明你唔明d咩

樓主放上黎講又犯法呀

令毒撚自信低落，唔敢再識女仔係為條毒撚好
佢再係咁主動咁有自信
唔使幾耐好快會食檸檬食到自殺

多謝樓主菩薩心腸救左小毒撚既一生

Sorry囉

But here my number

中國人劣根性真係食屎
學下外國啦

利申 毒燃一名

千其唔好咁諗 你生得毒柒就係毒柒 你毒足咁多年已經根深柢固 無得變
唔好成日呃班毒撚執一執就可以靚仔 等班毒撚以為改變下就可以食到女
咁只會害左佢地 搞到好似呢單野既事主咁周街問人拎電話 搞到嚇親d 女仔就唔好啦
做人最緊要明白自己係咩人 搵個適合既位置
毒撚係屬於二次元既 就龜縮係二次元度 無乜事唔好無啦啦走出黎現實度嚇人
就好似我地都唔會走去二次元度搞鳩你地一樣

記住每朝起身照鏡 忍住唔好嘔
之後對自己講3次 我唔屬於呢度既 二次元先係我既歸宿
明白自己係咩level 咁咪唔會搞咁多事出黎囉

食屎啦你 最憎你依d100％睇外表的人
如果果女仔可以用一d特別方式蜿拒 或者再下次又相遇 男仔又有勇氣 再相遇幾次可能個女仔會被感動
咁個故事會幾浪漫
你依d100％睇外表 你仲打咁長以為自己講得好啱 你作為一個人的品格也沒有 仲會有人like 唔好塗毒世界 污染e個世界 thx

你都on撚9
點解要用特別方式婉拒？
比機會你ff 上連登開post? 定轉個身屈人收兵呀

發下夢

其實我覺得係街搭訕嘅人好膚淺
單純睇個外表就話要抄牌
仲要對你好有興趣咁
幾大都唔會俾
印象扣曬分

個男仔可能好有才華 好有學識 或者好有talent 如果再偶遇 個女仔會感動到 之後又有共同興趣
或者條仔超級有錢 買起你 再搵人買起你都仲得
最憎d100％睇外表的人

姐係咁 你都係睇人外表去問人電話 就唔俾人地睇外表去拒絕你
你記住 呢度係現實 唔會有個d 垃圾日本動漫劇情
無人想浪費時間去了解你 你要記住公主只會同王子一齊 唔會簡你地班毒柒 明無

人醜性騷擾

人帥性高潮

所以我好慶幸我有外在美 可以俾人明白我內在既醜陋

不過毒撚就慘慘囉 無機會亦都無人願意去了解你

on9
你係街見到條女走去抄佢牌唔係100%睇外表？
最憎d100%睇外表既人

現實係條毒撚一次又一次比人拒絕
終於有一日頂唔順響西九毒撚商場入面跳樓自殺

相反如果小毒撚肯安份守己留係二次元世界
反而保得住條命仔
最緊要係唔會嚇親響西九行街街既正常街坊

一黎就問人拎電話
係都傾陣計先啦
傾得埋人地就會畀喇

無錯 點極班毒撚都唔化
成日ff 埋d 唔撚合理既故仔 都痴撚線
我地都係教精你炸

喂 問你拎個電話做乜放我上網

外表有缺點 咪係其他地方取長補短 總會有人睇外表之餘仲有考慮其他野 才華 心地 etc 你宜加係叫無外表d人唔好係e個世界生存 你係e個意思 宜家只係識個朋友 攞個contact 唔啱咪消失囉 又唔係三穴中出100連發 如果呢個世界全部人都100%外表你想? 仲有好多意外毀容不離不棄 你老婆70你會同佢離婚？

1999既永遠無sorry for 1999

你都係走吧啦 好多美極識欣賞你既才華 gogogo
又要條女靚 又要人唔睇外表識欣賞你既才華 (如果有)
咁撚多要求 你死返去你老母個西度啦

agger

依家只係攞個contact 識個朋友
比唔比佢當然係你既自由 你e家係叫全部無外表既人唔適合係呢個世界生存
人人好似你咁就死得啦
係外國真係好小事

其實就算開口 都唔一定幾句就攞電話姐 你同條女傾到一陣 佢肯答你咪再攞電話囉 佢唔答既 知咩事啦

抄牌果個何嘗唔係睇對方外表？

宜家人地連朋友都唔撚想同你做呀 好撚多時間做應酬呀 你邊位呀 笑撚死我
外國大撚把人nigga nigga ching chong chingchong la 屌你老母 毒撚活係自己世界真係好可憐

對唔住 我見你個樣都係咁毒 所以先想同你傾兩句

駁唔到

無問題
又唔係抄牌

毒撚真係好中意活係佢地個世界

你要加油唷 活著並不簡單

唔覺得樓主有咩問題
樓主都無一味屌個毒撚
你地班毒撚冷靜啲啦

點解咁多正評 真心一問 樣貌唔好既人點呢？自殺？都係既... 都係個句 如果靚仔或洋腸問 即場比佢屌啦

你真係食懵左

樣貌唔好既 就應該老老實實搵返個美極
咁大家都有無外在美 就可以欣賞大家既內在美啦

係靚仔就唔會係到出文happy 緊了

嗯嗯 毒撚唔羨慕得黎
毒撚活著真係殊不簡單

做人有時唔好咁盡 你宜家係叫人唔好生存 留番條路比人行下
祝你餘下日子最好千萬唔好行開行埋 跌親撞親 火燒漒水强酸細胞變異影響你塊面 希望咁不幸既事唔會發生係你本人身上

你閱讀理解係咪拎0分
我叫你縮返入去二次元度 唔好出黎嚇人
幾時叫你唔好生存

個名

你叫人唔好係e個世界生存
算啦 你個心腸有眼見 人必自侮而後人侮之 人必自重而後人重之

都無咩分別啦 算啦 你鐘意點傳譯就點傳

因為條女靚 所以抄佢牌
點知條女因為你樣柒拒絕左你
只好屌條女以貌取人啦
嗯 到底係邊個以貌取人先?
樣衰唔係問題 知自己樣衰 唔好做d唔岩你做既野咪得
知自己係男人仲走入女廁?

乜有人屌樓主拒絕人咩？
係屌樓主咁小家
人地知道佢有仔都哦無追問
佢都放上黎恥笑人 呢下仆街姐

下次唔好啦

係有人話以貌取人唔好

放上黎笑下有乜問題其實

Mk/狗公 抄人牌就係MK 狗公
毒撚抄人牌就無問題，反正啲女咪又係比電話靚仔

唔洗理條on9 仔啦 腦筍都未生埋 係度ff 呢個世界咁能美好 靚女會無條件鐘意自己
根本就係只識叫人付出既on9仔

係呀 要人地係靚女 又要唔介意你個樣柒無錢 無條件付出咁欣賞你既內在美 (有既話)

講真 毒撚撚有人想浪費時間先欣賞你咩 收皮啦

抄牌依個行為無問題
拒絕左之後繼續煩先有問題姐

都打能橫黎講 我叫人唔好100％睇外表 知唔知咩叫100％ 我冇反對人見人靚 有外表是優點
你係條女你既語氣就係你當面就會同佢講 你生得咁醜 即刻係我眼前消失 死返去你既二次元世界生活 呢一世都唔會比我見到
尊重知唔知咩黎？

抄牌本身就係100%睇外表既人先會做既事

呢D先高手. 10個中1個已經有排玩.

我都話係外國係好小事
正如你會唔會100％肚餓先食野

係 無錯 條女個心一定係咁講
不過人地有教養 唔講出口 但咁就俾你班毒撚以為有機 日撚日係度煩住晒

出過國未呀 小朋友 全世界都係咁架
你以為出到外國 d人就唔會笑鳩你？ 傻撚左？

諗諗下又好似你講得啱
我再諗下𨍭一轉個講法先

咁你咁講全部明星都靚仔靚女啦
每個人都有唔同市場
你只係一個有外表既膚淺 低俗 無品格既cheap精

無錯個世界係咁現實
側田唱歌幾叻都俾人笑脫髮
啊bob幾搞笑 都只會俾人笑光頭肥仔

百貨應百客 毒撚都係 你可以選擇肥婆market 或者毒女 market 點解你要搵靚女呢？
無他 你只係一個膚淺 想要有靚女朋友 但又不自量力既死毒撚

唔買你呢件樣衰既貨就等於cheap?
如果我又有外表又有內涵
又點解唔可以簡番件同樣睇得又有料既人
要簡你呢個睇落唔得 識落都唔知得唔得既人
如果我得樣 簡番個得樣既唔係好合理咩?

唔係，

外表係第一關，之後相處唔到都係玩完

無錯 但毒撚連教學關都過唔到

放乜上嚟？樓主又無影相無放樣，個毒撚唔自己衝出嚟柒無人會知係佢

係咪濛？

Cheap精係for你唔覺得依位巴打既
唔係話其他人或者話樓主 留意番
因為依位自認自己為有外表既巴打講野太盡 做人唔好咁趕盡殺絕

你喜啦

試過上堂問隔離位高登acc成功咗
一定係我太靚仔

連登仔唔好問電話喇 直接問網名

係咪一定要係街拎人電話？唔拎就會死會自殺
咁比人問電話個個覺得難受咁點
痴撚線講到係街拎電話係人權黎
外表無咁討好 係情愛關係上係辛苦d架啦
好似蠢人轉數慢不論讀書考試定出黎做野都係辛苦d
咁唔代表無生存空間喎

全連登老子就服你一個

喔

屌好撚煩呀你 死返去你老母個西度啦

毒撚真係好恐怖
女仔係地鐵嘜都冇做過 俾人偷影放上黎就得
女仔文字轉述俾人搭訕請人食檸檬就係毒過毒撚

一個女仔出街俾人搭訕，
有返小小警覺性有嘜問題？
撩人果個可以驚，俾人撩果個就唔撚得嘅？

其實你自認有外表
你試過比人係街flirt過未？

收皮啦臭雞

唔好咁多幻想啦

屌你講故去講故台 ff完未
寫緊5p文
我今年 15碎 超級有超級錢 全球首富
而且好有才華 好有學識 好有talent
收皮啦

唔好再聊個毒撚 佢煩撚左我兩頁
毒撚真係好可怕

樓主派膠姐
咁多人都咁認真？

唔係講笑九成連登毒撚都係咁，日日FF自己好有才華有日會有個十全女神垂青，實際上樣柒智商低音樂唔識運動唔識唔係失業就係搵萬兩蚊住公屋。

毒撚真係好慘
屌極都唔醒

對唔住

一出城打 level 1 史萊姆都輸

都係成世留番係城入面安全d

本身留係城都無事
係都要出城屠龍
輸左咪俾人笑囉

唔show你可能係你著衫太柒，
可能係你衛生唔好，
可能係你口齒不清，
可能係你唔夠自信，
可能係人地根本就唔想識新朋友，

咁多可以改變到既野，毒撚諗都唔諗就將原因一野推曬到樣呢樣改變唔到既野然後放棄努力怨天尤人。抵你一世做毒撚

就算樣宜家都可以整容啦，知自己真係柒到八兩金咁咪俾心機搵錢整咗佢囉，最多一年咩都執曬啦

輸比史萊姆唔緊要
最重要係要醒覺
唔係個個都做到勇者
留番係城入面做 npc 賣下武器補品都唔差啫

問題係班中二病毒撚個個以為自己係拯救世界既勇者呢

女神唔需要毒撚拯救
班毒撚顧掂自己先啦

成班臭閪又係到圍爐
笑撚死人
啲臭閪味咇哂出嚟

唔比電話我，正一臭雞

你以為自己係邊個？

啲臭閪真係笑撚死人

樣柒仲想溝女?唔見你飲美極?

噉其實你而家啫係畀緊個user name 佢？

睇完篇文以為一面倒屌鳩毒撚
點知有同類幫佢拖

有電話號碼都唔敢傾

係ga咩